地鐵關愛座

坐左係地鐵關愛座，諗起前排有人屌唔讓座俾廢老
宜家我面前就企左個啊伯(唔好屌我無圖 )
佢又對住我眼超超口upup搞到我唔想讓
究竟點好
無禮貌的廢老 打死唔撚讓
伍雖然行得企得 但坐得關愛座就要大愛 讓啦

關愛座係俾有愛心既人坐
個呀伯口upup咁都唔慌好人
唔洗讓

咁都要問？ 死底能仔

唔撚鐘意咪撚㩒入黎睇囉

咁都要靠連登仔幫你決定？

全靠連仔